禾自己條命，禾自己打骰

自己條丁 自己含